---
title: "Premier Amour Enseignant"
author: Seb. Hu-Rillettes
date: 2001-11-17T18:00:30+02:00
draft: false
tags:
- souvenir
- année-01
keywords:
- enseignant
---

Mon colloc F. reçoit des lettre enflammées de l'enseignante M. suite à leur
aventure torride de fin d'année dernière où elle nous avait invitée pour un
dîner avec un punch très fort et avait ensuite capturé F. pour l'emmener dans
son lit.
